想讀幼教?..

我個分應該入唔再教大 但好想讀幼兒教育 下面邊一間好?
IVE 耀中 CUSCS

有師姐讀緊耀中 話唔錯 所以心郁郁想試下

利申: 18歲絲打

如果想讀degree既話 BU都有得讀

利申：讀緊BU幼教

o唔ok啊你覺得? 係咪好高門檻?

CUSCS嘅幼教HD黎緊係第一年

做白老鼠博唔博得過?

我就係驚依樣
btw 我apply左耀中 聽中學老師講升學率唔錯 有師姐讀完升KongU

留意返 校舍搬咗去香港仔喎

Ive好唔好？

不過其實ive最好亦好難入 上個月in過今日話我未獲派學位

題外話我手頭上有LingU HD offer 但兩登香討都冇人討論 好似有啲伏

有campus 好過冇啦 CUSCS係東海中心讀架

等乞食

今日派左
conditional offer 13分
有無諗ou lipace

耀中新嗰間campus好撚正 有大草地同泳池㗎

不過學校外牆頂部就印住咗 耀中幼教四隻字 同精忠報國一樣 有啲7

y?

非教大ive都乞食架啦
入到就唔洗咁煩

7得過CUSCS campus都冇
人地問起 乜尖沙咀有中大嘅咩
都唔知點答好

Ive好d
耀中好難搵工

Ou呢？

Ou 都ok，有fd grad左都即搵到工，人工20770，我個間有同事都ou grad

Thx

我見ou hd話hdece no summer n term break
係咪其實間間院校嘅幼教都咁chur

間間都chur，但chur唔同既野
我有fd讀ou 功課，考試chur d，因為佢地好似最尾一年先有實習
bu同ive 功課，考試chur
教大就最多實習，實到好辛苦

其實都預咗會好chur
始終讀完有個牌喎 點會畀我哋hea讀
但係咪得ou用英文教
諗起都辛苦

Bu ，ou 同ive都係英文好似
我讀個陣，教大係用中文